若果用red bull整會唔會勁啲？

底褲賣唔賣?